唔係講笑 係紅豆沙面前

所有甜品都只可以含淚叫聲大哥

問過紅豆冰未？

問過紅豆批未？

下。。。

我鐘意果D咪要叫聲大哥大？

問過紅豆包未？

綠豆沙餅乾盒子裏的話，我的心情是很好的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個...

問過紅豆餅未？

問過紅豆未